又搖又un輕飄飄～

成條入晒眼淚水都標

下一句？

節瓜咁大條

不得了

仲會轉彎果野至奇妙

屌啊屌啊屌

郭弱城既富？

搵唔返翻唱版
係雙星情歌